黑警ig account like 大波妹單野，好似無左下文

唔好似為無人記得

訓斥左

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

如獲至寶

呀蛇都有性慾，公諸同好姐

成條屍推落街都無晒下文

假㗎啲奶！

有關近期於網上平台非法取得警方讚好之案件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

警方近日發現有網上平台Instagram(IG)用戶涉嫌以不誠實方式取得警務處官方IG帳戶的讚好，警方強烈譴責有關以不法手段意圖誣衊警隊之行徑。網絡安全及科技罪案調查科經調查後，以涉嫌不誠實使用電腦罪拘捕該名女性用戶，並帶返警察總部作深入性檢查。

警方重申，以不法手段獲得他人網上平台帳戶資料或在未帳戶擁有人同意獲得其讚好，可能干犯刑事罪行。

完
2020年2月31日（星期一）
香港時間07時21分